我想就這樣牽著妳的手不放開

愛可不可以簡簡單單沒有傷害～

i know these hoes aint right